用緊5g plan既你 請問平均用幾多數據 用咩app多？

參考下

千祈唔好用3

無人用5g?

頭12 3日已經用晒30gb
中移動 有睇片

用緊數碼通，睇片多

有時會打下機